親手DQ游梁既 張舉能 會成為下一任終審法院首席法官！

Over my dead body

不舉能

好似話委任終審法官要經立法會同意，如果下界過半就可以避免呢件事

想知係今屆投票定下屆投票？

立法會要小心D

理論上要經內會再上大會，依家就睇下郭榮鏗拖到幾耐

全世界推上Twitter啊
Check and balance is dead
Rule of law is dead
Sanction now